［突發］ 通利琴行調音師響應8月5罷工

仲要開埋名

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

建議新增觀塘，八區集會

勇氣可嘉